點解古巨基得中五畢業都要人叫佢古sir？

唔驚比人笑到佢面黃

做狗比人叫呀sir 都唔會怕羞啦

阿sir 點比人叫唔洗你教

點解joe 咁老都要叫佢joe junior?

名黎

森美教人做DJ個節目??

警犬

屌你 真心膠黎

周街老一輩阿sir都中五畢業啦
好撚出奇呀

咁黑心

如果冇記錯，係佢做左tvb個小兒科節目之前先開始變左做古sir

你呢d人呀 唔好心地呀

黑心呀你

我心地好好架

我扶阿婆過馬路

扶阿婆過馬路係應份架

起碼毅進畢業啦

豆豆

孫中山喎

仲喊緊呀 年青人

細個望住張相堅似

諗起林敏聰上佢個小兒科節目串佢

你針對我牙

我唔想見到你

btw豆豆而家去咗邊???

比啲聲嚟聽下先

你知唔知點解要比人雪藏呀

豆豆個屎塔蓋頭真係

得反大面係度

但係人地master黎

我可唔可以唔同佢講嘢

車,有幾出奇,alan中學畢業D人叫佢校長添啦

唔好再推啦你地班仆街 豆豆已經好慘架啦

點解高比仔進攻咁勁要打後衛

耳機界個垃圾肥鳩都叫波sir

認真討論 條友俾我都想郁尻佢 又冇料又廢 d自尊心都唔知邊度黎 森美係鏡頭後應該都爆撚哂粗屌佢 btw有冇人知佢近況

我都想知

經典重溫

睇左森美果段N咁多次 呢招真係
學到7成都已經夠屈

知唔知點解你輸呀
咪就係咁嘅原因囉
豆豆:@&&@&$&@&&
森美:都係你呀！ 都係你呀

點解你唔問你點解輸呀？點解你唔問呀

真係好屈好屎忽鬼大蝦細
根本駁唔到

唔清楚係被鬧前定被鬧後拍嘅
如果係後者真係冇得救
希望佢成功成為一個心地好嘅年青人啦

可能畀豆豆食過

點解小明故可以咁撚痴線

你個人心地差

睇完之後我心諗佢為乜要咁做
條友真係再咁出黎做野都會唔掂

俾人騎劫左